港大BEng GPA計分問題

各位hku engine師兄師姐，小弟想問下hku engine gpa 係點計架。係全部都要計，定係計best 幾科。好驚揀多爛grade,跪求師兄師姐解答

要計credit就計分